# 说明 #

这个README是一个关于项目介绍和项目开发进度的说明文档

### 项目简介 ###

* 该项目是为刚开始学iOS和Android的人提供一个简单的服务器端的应用小程序，便于他们测试开发，这也是我为我的一个同学做的一个小项目。
* Version 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### 安装 ###

* 将压缩包解压到网站根目录，然后访问项目，系统会自动完成数据库的配置，这样你就可以直接开始使用该项目

### 主要功能 10月29日更新###
* 基本完成系统的数据库配置和数据增删改查的功能
* 可以直接根据API获取数据内容
* 功能比较单一，日后有时间会逐步完善

